原來PHD 珍珠奶茶只售$16

又平又好飲

好撚甜

ching飲開屎水？

塑化劑成本5毫